俾你揀做1定做0

如題

1

1啦 比人插屎眼諗起都痛

聽講好似柯屎咁爽嫁

其實好爽

屙硬屎屎眼都會痛 比條撚插.....

This

1啦 諗起都爽 大大力

輪流囉

你係天生中意男仔？